大家覺唔覺西鐵好撚臭

成日一上車就好似聞到陣屎味咁

善用起底功能